［求秒］垃圾IQ題

夜神月做咩先可以贏到L?